而家睇返，覺唔覺早一個月既阿狗係到叫春好肉酸

輸左4：0之後，成班阿迷開post話好心酸，又話唔再支持阿仙奴，連亨利都喊埋出黎，成班阿狗好似傻閪閪咁
而家就扮冇野繼續撐雲加

邊個迷雲？